[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [395] 出入小心，三黑合作，香港城寨，龍肥不倒

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

早知唔講野

個post我記得既id 15個都唔知有冇

冇認真數過

我驚大家記錯左有幾百個熊喵喵

大細S巴
庫教練
GTRJ
GRRM
肥婆
NOE
NULL
熊YEAH
日巴
英文巴

仲有無

計埋我得唔得

我大寶寶都唔加入去
作反？

牙鯨年度推薦Last Idea
榮獲LIHKG APP台唯一清泉名譽大獎

恭喜恭喜

一間又嬲牙熊

雷狼呢

大佬計埋我開服跟到e家

大細S巴
庫教練
GTRJ
GRRM
肥婆
NOE
NULL
熊YEAH
日巴
英文巴
大寶寶
老夫
牙全
雪水
機鼠
一葉
Peter
佬
Don
Alex

仲有維巴

好似仲有4葉

數數下差唔多30
Cdrom

龍絆 加我ok？

雷狼，onj, 維巴

老媽子死都唔俾我著黑色衫，全部同禾收埋曬
連黑絲都收埋，驚禾俾人打

大細S巴
庫教練
GTRJ
GRRM
肥婆
NOE
NULL
熊YEAH
日巴
英文巴
大寶寶
老夫
牙全
雪水
機鼠
一葉
Peter
佬
Don
Alex
狼妹
二乃
維維維維

24/30

未夠計埋

大細S巴
庫教練
GTRJ
GRRM
肥婆
NOE
NULL
熊YEAH
日巴
英文巴
大寶寶
老夫
牙全
雪水
機鼠
一葉
Peter
佬
Don
Alex
狼妹
二乃
維維維維
歐jj

25/30

呢度加埋都係廿個，30個應該有位收cdrom

我扔撚哂啲白色衫

計完得5個cdrom位
仲未計數小左

用曬加攻蛋落隻水劍，530武，突滿利維坦，0突水貞 終於過到火50。完全係等爆撃等運到先過到

希望到時唔會有貼圖功能，禾唔想俾歐洲人曬

禾著黑絲去街街

仲有E巴？

26/30

我想入呀

相信到時成版都係睇
隊牙
隊牙
隊牙
隊牙
隊牙

拖爺呢？

禾一陣12點清機率

隊牙隊牙

27/30

28/30

計下計下好易爆
30個位真係太少

唔鬼理佢啦

E巴 28/30

-2! -2!

計下計下 個po巧多人我成日以為得小貓3，4隻

真

打真水未

劍性呢?

同埋未計我地偉大嘅谷主檸檬
成何體統！

單吊二家姐
又要等超得鳥
超得應該會超早劍先
過水50應該易過風50

29/30

30/30

睇公告唔似有得升級加人

谷主唔挽是常識吧

龍絆日會歪

Siu4

歐洲人先會咁諗

留番過埋聽日仲未有真龍預告先打

但好多意見提供

係
抽野方面提供好多意見

食到好飽 好大個肚腩 頂住頂住好辛苦

真係唔知啲藍絲諗乜撚野

屎

【西環之夜】靚到心痛無比嘅相

好心痛

到元朗單嘢都唔醒 應該要等佢地有報應先醒

媽：大快人心 我屌

開佢拖啦

sor, 真係要講句你老味

次次開兩老波都大大聲屌鳩佢地

憤怒都形容唔到

祈禱呢班冇人性藍屍第日出街比人打
之後串佢好人好姐邊個會打你 唔撚信
之後分分鐘勇武過你

極度憤怒，名譽掃地

含撚啦爛袋獸

廢老藍屍只會係屋企樓下鳩FING

真
日日係度睇果啲假YouTube 片
抗日片上晒腦 唔撚出街見下世界

已經諗唔到香港仲可以發生啲咩事

你話收人 平時唔出聲果班都上水啦
點會咁少人

元朗白衫暴徒 主要來自香港「三大黑幫」

即係基本上黑驚第14隊就係黑社會？

拉5個白衫告非法集結
香港警察我屌哂你地老母

平時唔出聲既有位先算
玩開優先是常識

聽日朝早地鐵

四蛇又開post
又冇人啦

狗女

我都想比各位大佬carry

話時話，下禮拜是咪一場星宿就收得工？

有咩關打唔嬴黎呢邊打-S大大就會有專人幫你

佢條bar拉到盡50
或者兩倍

好佛好佛
每天平均遊戲時間<1小時

想比人carry 了

新手求carry

新手想買首抽

新手都唔色

有得買碎片喎

輕鬆龍絆 用石不買

一個月多4千甩開支不了
你話500甩買十場都仲可以考慮下

人都抽唔到
仲邊有石買加強

你121都叫抽唔到

達哥爆哂SEED屌柒全世界
成個PERSONA都唔要

Wfc

唔表態係咁迫人表態
表態又屌
其他人又唔見咁落力

冇我份

咁佢今次又真係幾肉酸
佢全程潛無人理

而家得閑就凸個龜頭上來發句模稜兩可既垃圾
今次仲要咁樣爆哂SEED
成個career唔洗要

成個連登淨係jer撚住佢
有乜計

係無計 佢做到自己個persona太好 大家對佢既期望自然會更高
波台果班就不嬲on9架啦 我到64單野之前都會撐達有屌柒過個傻仔歌神譚詠麟話乜乜有whatsapp證據出賣兄弟咁
今次真係幫唔落口 唔會踩佢既不過失望遮

最好笑真係呢個comment
仲要過千正皮
面對偶像就人格分裂呢鋪唔計

我唔讚成逼人表態
無錯 係大是大非面前無中立 但你份工唔容許你出聲
又唔係靠支持民主起家 唔出聲有咩問題
何韻詩放棄事業 當然敬佩 但你唔撐警唔撐惡法就算啦

人地一出聲 冚家剷都得呀
達哥香港人 點同呀

對呢啲藝人冇乜特別意見
不過張敬軒呢啲特別例子 姐係本身係大陸人
我就覺得佢唔好出聲害自己家人好過啦

咁香港人
靠講本土野起家都好多個既
波台jer邊個死邊個咁解啫

其實都係屌佢上咗位之後唔同晒掛住揾人仔姐
我唔熟達哥 冇意見

我老豆係whatsapp group表態 但我睇唔明佢up乜

屌哂兩邊，企道德高地，向暴力說不
身邊大把呢啲人

係咁多隻字都識 加埋就黑人問號
真係完全睇唔明

Noe姐有點我名
好感動連登有愛

嬲

因為佢真係唔撚係靠講本土野/政治起家
佢當年係比人擺左條sleeping dog既好笑片 replay上高登就已經紅左 每晚8000-10000人睇 依家佢無以前咁好笑 姐係回左塘
但d人屈佢係講政治野(偏黃)起家 標籤佢 等d唔熟既都要屌到佢死唯止
根本係一路有人想佢死

達哥都唔係靠支持民主起家
不過我諗住反正輿論都比人帶左風向
我都費事同人拗
反正達哥死唔死係觀眾話事
睇既會繼續睇 唔睇既就唔睇

不嬲見求救巴講野算持平 之前係罪不致死個po都見你講野
明白你所講既連登仔雙重標準

由backup佬事件開始
注定要jer死達哥 都無謂再講咩
最尾一句已經講曬要講既野

好多人同藍絲一樣 比人假消息洗腦
比人操控去幫手屌死達哥
連你呢個老屎忽都中招 你:靠講本土野起家都好多個既
事實 並唔係

可能啦
冇人可以了解事實全部
缺乏 自拒政治領袖 香港就只可以依民意自決
大家心知 暑假號召力量先可以咁大
呢場運動樂觀啲講 只淨一個月
我都唔知仲可以點做

香港重有大量藍絲話元朗單野抵撚死就知無得救

出街見仲有好多黑衫

係咪我太敏感 出面d post愈黎愈唔理智
完全無fact check, cap 個ig story d 朋友既評論就當真 周圍批鬥 咩事呀 上個星期個風氣都唔係咁
何君堯移民單野又係 完全無source 一句簽左先算無成本 咁簽完都可以研究下咩事掛

批鬥大會
一遊行 / 集會 又會變返正常

我都鐘意批鬥 向d撐中奶共集團發洩下
但唔想炒車/比私怨撚利用姐

TL韓子亮冒死大義滅親！IG公開同元朗白衫叔父決裂：「屌你老母」

所以我琴日咪話元朗開到片我切都得
錄兩條音我都識

Cdrom

城女人930-1500維護

大神谷full晒，仲有冇小薯谷可以收我

是咪有野抽
有130甩石石

留左你名 有位入

仲有冇位
報名

仲有冇位收p牌仔

如果拖爺係小薯
咁我呢啲係薯粉

牙屌禾未清體

報名
skschrys

3姐妹值唔值得all in

唔係限卡 唔洗急住換遲D都會有得換

跟個隊

換依張？

依張萬用

報名: kinkin

之前活動打到張 完活動賣哂了
啲技唔算特別好用

一定有一個新pool但未必係泳裝

照J住SIN
反正25必抽

都係為千狐珠
不過有時有d特別抽野event叫5step 抽夠5次十抽 （225石） 必中7星 但必得 唔係超得

13:00/23:00 有無珍龍？

冇

今日唔出新公告就今晚打

要打光貞
真龍不了

又出左張雷翁卡

應該可以auto

我暗隊辣殺

都要用指定武器架啦121隻角點會無角打

留名睇20秒4維秒暗貞

冇龍冇武
針

龍絆日未
有8千石

有s巴就得

想Auto有邊個都矛用

香港廢老出去旅行真係好醜怪，去魚市場野都要用半中半英r人減價

雷馮都au唔到

食野

SICK PLAY
唔做水魚

利申水魚

我都係水魚

不問價買買買

疑因政見不同被趕出門口 26歲青年墮樓亡

我唔啱價情願唔買唔食，bilibala喺到r好柒

我窮撚都覺得去到旅行仲講價好肉酸

980羊月包好似幾抵課

用維維維定家康好

BOTH AUTO

有冇人講過？

愛的巴掌都出
似會出埋閪音泳裝

唉何苦呢，最多咪唔傾

隻泳裝仲多布過姐姐點搞

龍肥成日都唔畫腳趾

克乜乜泳裝
赫德嘉泳裝
成班修女著泳裝

禾胸奴

我去得旅行就食玩唔會睇價錢
個排手頭緊就直接唔去旅行

嘩屌
完絆日出泳裝

夏日

對比起解能力環 覺醒之露係咪應該優先解護符 手頭上既覺醒之露夠我max 4張護符

出夏日ver. 同 新水龍

老實講呢兩隻唔吸引

夏日救生員係咪免費g?

個口咩事

上半部送龍
下半部送人

其實我認同
克乜乜 plz

賽蓮嗰look咁似啲屯門跳舞呀嬸

包得太密
子供向
如果出到白貓咁就正了

真 冇克乜野 死都唔抽

有露得黎又遮到

岩呀，佢試下岀夏乜
我即刻del game!

琉卡

應該盡量開 47,48環左右, 再換哂有用既卡先(唔好突住)??
等高手答

禾屌
31 號前好似仲有空檔可以搞龍肥日
28~31

我老婆都好大波

叫佢拎走個PAD先啦

慘

食開雞仔包

舉辦前後兩部的活動

正到

應該成個八月都係掛，又送龍送人送建咁lor

絆日接泳裝
要破產

隻新龍似係唱k小魚仙

邊有咁7

收CALL驗身

新工??

我都收到second In

正苦

26-31

冇波洗乜著bra

26集體爆死大會

裝飾黎 唔著邊有得除

咁我細丁咪唔洗著底褲

又準備連限

有幾多貨起手

收到風唔洗同歐抽寶擔心 人地十抽真畢業

上次歐洲已經要數到火紋了

聽日會戰

十抽中大姐呢

大姐有L用咩 仲廢過石油王
禾絲打又唔會打J既

29號先有更新
即係今個禮拜都仲係要打十場糞怪

淺藍珍珠歌聲

今禮拜果隻好似仲難打過上禮拜果隻
格仔怪

好想搵火龜覆桌
當年抽唔到莉g又無水角水龍真係打到想4

公子今次無開新圖就開會戰

老屎忽絕咗版

我唔記得d女剩係記得個男豬好似叫海斗

可以打潛艇

SIU4

唔係DAOKO
係DAOKO無貨賣定係CYBABA無錢了要搵大陸人

不了，禾用開尊尊打
矛二姐，風寶不知何年何月得過50

新歌已在cybaba channel有得聽

禾開服到而家無尊尊 比風寶寶打到屎都屙唔出

黎狱
個名好中二

個仔學游水 唔記得帶條褲比佢 著住條底褲 佢條巨龍好突出

完全唔識佢

求心理陰影面積

cp

咪又係大陸雞

希望今次龍肥日係男人角
咁就可以all in泳裝

收到風禮服克乜野

佢又冇所謂咁

隔離女同學已經濕了

quote from nga: 用一个P图P得妈都不认得、(处理过后)唱得也没DAOKO好的来打中国牌，差评。

支那上到Twitter?定翻牆

好似大陸人都唔多識佢

連大陸都唔受

點解個個都鐘意克乜野
又無波

平胸

清 你使唔使去驗一驗

檢查下視力啦好嗎

禾鐘意尊尊，夠大揪

點解要999

火紋啲女

準備all屎 等人curry咋喎

咁細個已經咁突出,大個仲得了

出泳裝 fes仲點抽

至少都要抽Q曬D單抽卷佢先

二揀一一定抽泳裝

話唔定會好似花嫁咁普POOL呢

真係賺夠?

花嫁都唔係限，泳裝都唔會啦(希望)

咁搞法一個月一次超得都唔掂

岡田出名佛（好似係）

又可以開盤賭丁係限 仲穩過琴日noe妹條丁

宜家除咗黑人刀，仲有邊隻係限定4星角？

山茶

睇埋淨番個幾隻件衫咩樣先算啦

巴掌應該送 跟住克乜野同水主

淨係得呢兩隻？

水暗弓 水劍法

30號開水著無人講

封面咁密實 剩低果d實好少布

慘，呢兩隻冇，要遲d追返

3d組模起角都j得落

抽爆

正牙

其實呢隻game真係好少正囡囡
比gay佬玩

我大佬話：出男人先叫我

Dragaylia ♂♂♂

光奶

輕鬆龍絆都係咁J 王子啦

叮

盲

真係訓左好耐

呢2隻NO USE

<有圖>白衣人古惑仔人物架構圖

D名

講完好耐啦

我見到佬

佬佬

我撳媒體無張圖以為無人講

換左人 早左好多出預告

想跟佬佬搵食
可惜女人唔俾入祠堂

佬隻驚llc

玩得啦咩

唔敢串佬佬了
一陣比佢斬我JJ

未

藍毛槍好似5星黎
其他都係LLC...

應該又有兩下25石 又多兩隻6星

點解你地咁多寶珠既

課金

垃圾ser?係咁連線失敗

執左

jeng ar

剩抽25石

我仲有130粒
DMM AC石晨早抽曬

呢堆復刻黎 淨係想要有淫紋個隻

姐是邊隻

右下角 個肚有音符個隻

金毛

等陣中

盟主

其實邊個名贏左

U LLC...

巴士佬show完錶同供屋之後連禾大佬都敢串
G持龍衛兵批鬥佢 唔好同佢打真龍

18Mb

佬佬有丁權
小心佢吹雞斬9U

我唔驚

又屈

All in 要課金鳥

佬佬你都敢批鬥

禾岩岩比政府打黎招左降了

3點先有得抽?

痴線佬 雖然唔需要為你擔心 但都講明先 節日限大部份都係打j用

係 3點先維護完

上網睇除左隻正月機佬

ALL垃圾

禾依家深藍DER
梨地班抱逃

城女人 有愛無敵的升到120lv 廢物都變戰神

呢隻驚唔升好丁角色仲有咩挽

D肥仲小過初出既龍金肥

藍毛水槍我的
其他班LLC你地慢慢分

任刷嫁喎

宜家唔小架 月任d肥加左幾個月架咋

右上藍毛

望下隔離po 隻武神 成班老屎忽叫晒春打唔贏

右上隻犬山好可愛

1:59

用自己中意既囡囡打贏先有意思 反省下

佐倉G

26號真光

真光

26

男豬

禾最後屈服升左隻好醜既囡囡

失望

龍肥應該暗角啦姐係

好彩留左箱

著到好MK

暗匕流卡

貞德武有30%真光增傷 刷定先

禾2倍禮拜一到期,迫住打左

知道要用咩了

呢隻要配4突暗老夫

暗弓要起頭了今次
做mvp

忍

醒醒吧

有冇4維組團開荒真光

就試下

長期被迫害對象第一名

開未

都仲有維用

男人嗰隻？

832 4312 暗貞

貞輕鬆掛機

有無隊

-2

送咁多SKIP卷有咩用

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

超人棄

求其都過到

832 4312 -1

洗唔洗整虛空武打?

我求其530咋
家康山茶牡丹+火奶，輕輕鬆鬆

錢關刷哂99張佢

好難打

985 9742 暗貞 -1

可以番工放置auto

唔難

虛空貞

出現了

點解有人可以攻+90既

唔識用維維維

難打過老夫,老夫真係

985 9742 -1

有忍但係未突 用唔用好 定用返4星暗45%龍好

26號真光 報定名
我玩暗刀暗槍 另外有暗奶(如攻龍入到場

sor 要扮公

收到風班大佬去曬食飯

隻ON9獅俾蘿莉秒鳩左

4張慕慕符,開場放完技,變雷鷹,隻獅暈鳩左,然段就898了

可唔可以單刷

2隻都輕鬆單,唔洗整武

屌派咁多skip卷做乜鳩

暗精咁撚廢 好似4隻背水維維女刀可以速刷

虛空啲廿體怪比人skip得唔得呀

返工前刷錢錢清體

咁先係 為左打隻垃圾做一件廢過53既武器而要再打另一隻垃圾做另一隻垃圾武就係為左打隻垃圾都唔知做乜9

唔洗整真光武咩

暗刀534左 暗槍暗奶杖530手頭上5舊鋼隨時射哂落去

佢應該講緊打老泥用果d垃圾武

屌.....柒到唔記得自己買滿左一張斧卡,
而家又買多5張斧卡賣唔賣番止蝕好

BTW維維呢d 53係垃圾既應該可以考慮做

真光用家康驚做失業大軍
用暗斧好似好d

三家康刀傷保證仲好

三刀一奶怕咩

合3把v434，貞單機輕鬆2分鐘1場

維/夏實都秒咗佢，家康仲要慢慢疊刀傷

AUTO過到唔合了

貞德果關虛空幾funny
貞德會跑圈

SKIP刷錢定刷珠好D?

0085751
黑貞

錢啦,珠成日有雙倍關

秒

8萬定12萬

合完先醒起v430好似都夠，不過由佢，反正要打好多場，可以慳時間

禾返工大把時間 唔急

4680489

7680489

AUTO

冇人打啦

反正要打好多場,唔急LA

出左張槍卡

水獅成就
026 4141

仲未可以玩佬

bam

AUTO到返工消下蜜蜜先,反正要打好多場

咩隊

但係整咗530比維維維 拆唔拆好

夜啲再打

仲有沙係手就睇定d先
黑貞武器全部加防 可能有伏

整把V434俾家康打快好多

睇返貓啪斯

30%傷,維維維維肯定用呢把好
但暗刀就未必,因為暗刀招技係全武最高倍率

咁拆咗去整風法好唔好

-5MIN

拆530整530？

我新手唔識

我未整既時候要打到淨返30秒
整完2分鐘輕鬆完場

有無人玩命用女暗刀開荒真光

打左十幾場都未出貞德粒金料
呢幾日起碼要打夠一把V534既料先得

20場都未有1粒金料

個稱號係要120秒內？
銀稱?

祝你好運

風法比佢掉舊冰就死咗

冰鮮g

有3粒喺身

任務?

還返比禾

唔係

90,整把V434,輕鬆90秒啦,家康怒斬

會諗歪野都係死變態
伸脷：我唔係

咩野歪野

啱啱打到 3:00 完都無嘅

想問問點解戰力任解唔到 已經轉咗最高戰力嗰隊 都係解唔到

新虛空有冇得速刷

AUTO出左兩支旗

點解彩色都係四星女

唔知

單人3倍速

法國冇人留位俾hionjj大大

50石抽唔抽多次好

留左 琴日最後28/30

有啊，我尋晚有講

抽未

法國冇人留位俾檸檬盟主

有同盟啦
有冇位入

笑撚到我仆街

冇挽好耐了

橙

10場黑貞有冇

未打過 要帶咩角/符

忍多兩水25石先

一個緊急 2個服刻出咁多任咩事

唔夠90打

求其
7486443

嘩 屌
原來吹左好耐咩帝吧
仲廢過牙鯨
笑到我咳死

忍唔忍25好 有50石

禾唔忍唔抽囡囡點得

跟你一下50石

我抽25咋喂

20抽犬山城
DELGAME

...叼你
真DEL

笑撚死我

屌咩

點解會抽第二下 無課學咩人抽50石

好彩入咗去玩公子

唔打了

仲要被人起底幫佢報名參軍
癡撚線笑到我氣咳

想跟

又比佬呃

比自己啲同胞起真係笑到我仆街
好難忍

我幾時呃你

這就是中蟈

成班傻鳩

我正式宣布個乜撚野帝吧正垃圾

冇人打太慢了

起到連身家唔超過600都知
Cls

講真真係得垃圾先會做埋啲5毛3毛

做咩咁話牙鯨

依家d5毛都好鬼勁,勁有組織
1開post唔夠20分鍾會有過千正皮,極速上熱門
你睇下熱門好多post都係咁
依家班5毛運作緊減低元朗怒氣
用和理非非方法解決

見一個扑一個

屌佢老母連囝又唔處理下啲5毛
遲早變香討

係勁難分清邊d真,邊d假
佢地仲識法律,話唔好咁做,犯左法唔抵
話咩唔抵同八鄉d人換

乜9帝吧啲垃圾admin比人起晒底

禾D石石
都是佬佬的錯

老共最叻就係玩滲透

真
我投左誠了

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

巧正

比燒村更毒辣

呢個仲正

[突發有圖] 何妖個家墳滑倒了

吓 乜佢唔係冇錢收既咩

義工都係工
尊重

連錢都冇
咁是咪垃圾都不如

大快人心

滑倒了

吉吉星期五奶唔奶到

未必得

台灣見

執葉劣師 你都有今日啦

整咗V434真係打快好多

有人做野了

好撚開心

條邨幾時有火災
我根據天文學數學預言學計算到
正常應該依2日元朗會有火難嫁啵

天氣乾燥啊 唔小心著左火都係一件好正常嘅事

冇
唔好亂屈
係個家墳自己滑低

聽聞D屎渠同電箱開始老化

教練星期五狀況如何

個天做野了
個墳都要自己滑低

26號即係即場真光埋wo

最新情況

比人收鋪趕都未打到一半血

斧頭扒你有冇問題的
個4人餐要預早留先

想俾教練瘋傳指導鞭策
教練點睇貞德暗杖

白衫人可恥
想屈示威者做

30%通病
星沙武只要沒傷技穏輸
有傷技都唔見得會贏

有三日自己諗

美國個時成日食 ok

何妖家墳多角度拍攝

日日斧頭扒

不過把把都hp防真係睇路
可能好高傷
資源等test run完先好投放

勝和字

城女人幾時有新pool

想對住張圖打j

升天南

幫鄉黑好惡
何仔好慘呀

真
識我嘅人都知我畢null撐何昆搖

聲討黑社會

優先打左邊關先好?

真
我身為圍城仔次次都投何仔架
希望何仔唔好比勝和打沉

應該打主線 唔夠打就打活動 活動都唔夠打就玩龍胖

仲諗住話all in

你都要時間睇v534邊隻好用先
你all全職就唔駛理我

普通534實冇死

家康唔知有冇得打真光
維維維維又整左530
點知v534仲好

就係怕遠程會死
把把都防up
希望燈錯

得家康點算

點會呀

升水晶

維維維唔是v534?

維維維維整左530 又冇錢拆

唔好拆
虛空用3.75整過把4突

得家康同維維維維
兩隻都公廁
冇份打真光了

免費g維第一下應該打好多

多你隻暗劍 睇定d先

更重要既係
如果龍肥日出隻更重要既暗
又要重新升過

等多2日先 咪鬼咁心急

教練所言甚是

等幻神們開咗荒先

arm

S巴

真
信錯左人
升左爛叔

信咗who

信左熊yeah

佢同教練成日打情罵俏 日常黎

以前家康個個9衝去用同抽
依家個個講到佢唔夠勁

有邊個冇同過我打情罵俏？

打定兩set v534料 好似係

我仲諗緊gay補定克補
都係睇定d先

11m

希望4隻維維維維可以過到

冰雞玩法肯定唔work
沒可能仲咁蠢俾人火事秒真龍

respect

有咩高見

維巴唔理禾

仲好笑過何君堯單野！

笑 同盟叫咩名呀笑

阿不列丁摩弄波波科

你身為盟主都唔知
問我有咩用

改埋遠攻行近冇影響 應該要狂貼真光

打999體得4支旗 公平咩屌你老母

有4支

點跟

Dim gun

貞德單刷打到夠鐘

反省下

unacceptable

Join ok?

求無家康無60%暗龍隊抄考

近日ot情況如何

O到冇時間玩龍絆
慘

V534 or die

忍龍 or die

V430 3把

信用卡 1張

打錯 係v434

山茶同維維拎緊530 加咗光奶落去 仲有隻暗槍用緊普通430

有無10場蠍獅

你break唔到隻野
變相長期打緊隻厚血怪
530沒用

係咪要整3把434 係就開刷

434 刀槍短
AUTO1分鍾內打完

蒸duck要用邊把v430

ok 佬

今日去元朗先早放

原來夠單刷隻水哥布林

近戰先有 冰哥布林

每樣整一把佢兩招就收皮？

唔樂觀？

點為知兩招就收皮
隻野本身無高傷招 係天啟煩
你bk到佢就好快完場

山茶仲會訓到隻貞德

唔係村民點入嗰度
何妖on9信嗰個都on9

整兩把試試佢先

好彩我有暗弓同4*暗短

強烈譴責何妖不惜犧牲父母墳頭嫁禍連登

無泳裝都好意思叫自己做夏日活動

換咗兩把v430都已經嬴到

30號先揭曉
泳裝琉卡

整體幾多戰力

唔係26號開抽咩

萬8

等我都試下先

26-31 龍肥日
30號出泳裝pool資料

都未公布有咩角
可能泳裝nigga弓呢

姐係26號無得睇人抽爆

兩者有咩衝突

依家CY縮沙成咁
真係有泳裝都未必係限定

龍肥出流卡都有人抽...?!

點會沒
有傻仔連基佬光刀都抽啦

邊隻係基佬光刀

射野個隻

耐無玩唔知

呢隻
洗唔洗竹多幾隻嚟改

記起了

新個2隻想拎稱要用咩

@s大大

打V武料做咩 530唔係勁D咩

黑貞 5場

冇人打？

拎埋稱OJ?

係咪普通530 oj

Ok

入未 快

黑貞要整武器打?

鳩入都贏 整乜鬼

咁勁 .gun

想勝

點解3個同4個一樣時間

武器沒傷害技能既唔駛諗
係V武勁d

唔該教練 今晚打返50場先訓

今日易出馬戲團?

kid c 想拎ching 4895974

一如既往地又做歐洲人了嗎

乜撚野帝吧啲人呢

去晒被參軍

琴晚漏精

街場拎到稱

冼親

早洩咗

唔係話會射兩次架咩

射咗兩次啦

會唔會太快

這就是中蟈水軍的實力

啱啱訓醒 打到邊

抹緊塊地

Me 龍肥最嚴重精神病患者完全冇驚過

兩大笑話
黑幫復仇
帝國攻港

盟主檸檬

用左維計算暗杖+雙暗符+滿建
V534打真龍多534唔少
大拿拿385攻

零毛牙鯨

八點喇，帝吧班支那狗呢

笑死

原始人學咩人上網

訓到頭都痛埋

岩岩發現有情bar唔見左

下個係你

夜神月(npc)

信仰果下好狗

教練

2支旗

想見佢？

到底有幾多人去 noe廚房

點先可以識到令仔牙叔

等佬佬老多十年

我都變嬸嬸了

應該唔使
佬佬留鬚就得

一定好靚仔

禾鍾意四十路起跳喎

打極都無金料,垃圾驚

Junk

黑貞 三場

嘿嘿

去邊旅旅旅？

咪睇咁多馬介休

去睇人妖

搵我

巧撚熱 去過一次唔想再去

齊人

bye lemon 有情巴

又話真龍回歸

得3支旗
不過v530夠打

回啊 食住飯開荒
不過我無+ 有無人curry

夠打一件事，開荒唔full geat入場人地肯唔肯受又另一件事

上星期hp 加蛋黎
精精地2手準備你就打定貞德武

532了

+值唔砌了
砌完又要拆

十支旗了 反而唔夠銀色素材同無錢

錢錢禾大把

再打金換銀

禾唔出金料

頂

光貞打定料 唔揀做邊把住

打晒任務Total送2粒?

係，就夠銀料了，但金料仲未夠

真光應該會有機制同光貞差唔多 會點

外跑一圈內跑一圈可能性好高
然後就睇佢d避雷針點變化

狂跑2分鐘先停

Carry me ok?

想飲真光頭淡湯

S巴有冇抽水著pool

真光唔知洗唔洗真光卡呢

有冇巴打會開盟？
可唔可以加埋我
135lv長玩 建築1180到

一講就嬲

痛既話仲有一手開場盾克乜野 睇怕都唔洗卡

期待用維維加教官卡
第一下打真光扣幾多

又屈我

抽咗咁多次25石 0隻7星
垃圾game
中咗隻鉢形城 即刻熄game

我都矛7星巧耐了下星期

話咩男人就唔應該忍
抽完後補句只限25石

有冇8場蒸duck

佬現實中唔算係男人 好似係

+++

喂你宜家姐係抽唔中入我數姐

gun

你講完我抽左兩下50呀

跟

993-7090

-1

抽中你一定唔會屌9我

屌你

課金解千愁

哪有錢

中唔中都想屌你

旗仔都冇支

我隻人冇符拳盾鈴

我都係 不過俾S大大既第一場就唔覺意打左3000水水出黎

gay

你個新帳到底想點

法國佬佬多左我地班新手之後串左

珍牙

禾是龍胖親善大使

珍 去到傾城女人就惡過白衫

打左明智光秀之炮未 比姬路用大範圍但其他囡－20防傻架wo

反佬了

未30LV

佬佬鄉黑黎 小心斬9U

佢碌炮值得打？

我今次gg了

咁基既條問題打左先算啦

點解冇得換金屎塔嘅? 啲法夫納有咩用?

有排都未30

你地打夠料仲會唔會打晒巨象同kiss d任?

點解唔打
2倍緊儲種子都好

30先打得？

勁過用緊果碌喎

唔使 復刻出兵嚟

都係, 好日都唔打一次虛空, 儲埋下個月要用既種

帝吧班早洩撚

去左參軍打7你呀

參軍醫到早洩？

超大範圍 副作用唔算明顯

等復刻有把咁既野 不過打小兵會有嚴重溢傷

一入夜就出旗仔了
黑貞=黑警

巧大範圍碌野好型

金龍換完，d種多到用唔曬了，除非出下條龍又要換4條突爆

如果係弓就好 比聚樂就可以加大buff既範圍

我有依把
係咪唔洗打了

打打下都有成20粒種

拎左先 依把唔岩打小兵多既關卡
武器愈多愈好

3星裝CAN ALL SELL?

點解禾冇

禾合出黎

段片講得好中

班kingcondom嘅師奶真係無撚腦

笑到我

［拯救Heidi朱］何君堯死亡恐嚇30秒

笑死 元朗版墮天地獄獸

真係契爺

食屎狗～～～～～～～～～～～

告得嫁仲有個垃圾石sir 呀

齊4星武之後都係既
D人話3星劍好似留把加範圍好d 我無理

仲有兩日

龍絆日? 出水劍?

真光妹呀

出暗短流卡

有冇黑精好多場

出真光妹真係要抽 個名都值

等左成個鐘都冇人

Auto......

清毛

問大佬

清算了

Bye lemon 有情巴

@世界第一磪有情

帝吧執左
點解呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

很想要露，很想升50環

信用卡
刷下去

有80抽

Chow la

火熊pool都完埋，等龍肥算

105000石抽龍肥日

等存住等1周年

10萬石

4200*25

公主我不打了. jpg

少1個零

少1個1

想棄

34m

Hi

今日虛空特別易出符

有冇黑貞燒毛團

柯肚人

Gun 打到2點

唔夠人? 開個限角房等街場人入定點

你開

原來限角房無code
coop find room 到搵5100戰repeat a quest睇下搵唔搵到

除定褲等公告

輕鬆

準備打J

一粒金料都無

-3

凍親條J仔

唔中

又冇旗仔

D SKIP 卷完全用唔到

扑左

食蜜 打錢關

乜都無

聽日再除過

劍係提示

仲有2200萬應該唔洗打住

15萬點算

RICH..

我得3隻突爆金龍

禾都係

渣GA

甘禾非牙麻又矛冰雞

你不是還有龍晶石嗎

矛
禾現在欠債累累

唔爭左爭多d

再爭多D我就會變第8人

老夫同黑精任AUTO架喎

.GUN

借爆佢 玩完申請破產

支旗仔使唔使咁難出呀

佬佬又出黎害人

上次打利是懶之過

skin 錢關 好似無四葉草?

係

幾時有美食圖

1001

窮,矛錢買料料

伏